人行定向降準 釋放長期資金5500億

【人行定向降準 釋放長期資金5500億】

為支持實體經濟發展，降低社會融資實際成本，#中國人民銀行 決定於3月16日實施普惠金融定向降準，對達到考核標準的銀行定向降準0.5至1個百分點。

在此之外，對符合條件的股份制商業銀行再額外定向降準1個百分點，支持發放普惠金融領域貸款。以上定向降準共釋放長期資金5500億元人民幣。
-------------------------------------
最新 📣📣《信報》+《信報月刊》訂閱優惠
了解更多：

#信報 #即時新聞 #經濟發展

一定升到仆街

先5500億美國佬放1.5兆出來 仲要係美金

我都覺5500億太少，可能見慣香港D億億聲大白象工程。

5500億其實好少

下星期又議息,都肯定減息
一定千升

d錢多到水浸

就快唔洗準備金